一家五口母親節食飯，違反限聚令，當中兩人被拘捕

晚上有大批全副武裝以及實彈手槍的防暴警員進入大埔超級城，到處封鎖及驅趕市民。防暴警員更推進至旁邊的大埔廣場。

有警員沒有說明任何原因，亦沒有給予解釋機會，捉住一家五口的其中二人，指他們違反限聚令。事件引起混亂，有防暴警員用胡椒噴霧指向在場市民及記者。

【1958 大埔】防暴警衝入大埔廣場驅趕，有一男一女被警員拉到一旁截查。事主親友指，當時他們一行5人，以2人、3人分開行，但警方突上前拉走年輕男子，女親友亦一同被帶走。據事主親友所知，男子因無帶身份証而要帶返警署，並會被控違反限聚令。但現時「限聚令」人數限制為8人。

給予一批無知識，無常識嘅人，大量檢控權利，就會造成社會嚴重混亂

今次可以成功拉攏大量藍絲

阿蛇：有咩同個官講啦

借個位
突發!!母親節各級抗爭任務出爐!!

「母親節搞人就唔啱」

推

我都想

咩料 而家唔係八個咩

D狗又食毒品出街

班狗日日都提醒大家限聚令係用黎比狗無限權力，而唔係抗疫

社會沉淪，攬炒

hi 咗 23 公斤係咁上下

阻住人哋過節

皇軍定義

計埋班狗當10 個

毅進制係咁

仲要問？

黑警無法無天

識撚計數咩

又老屈

應該搞藍區
拉攏藍絲

黑驚日日攬炒商場，鳩比告票咪好囉
藍屍最睇重錢
港豬最睇重食飯行街

你可以想像黃同藍同豬收到票都係同一反應（屌或者反駁自己得幾個人/食飯買野）,然後黑驚一句就屌你老母叫你同官講
到時d豬同藍唔轉軚？

皇軍話一個人都違反限聚令

訓咗十一個月？

繼續周圍辣著火頭
Chur 撚到立法會變7 3 比

母親節當然係要請藍絲老母行商場見識下黑警係點搞事破壞喇

辣多D..反正D 23K 都唔知邊D係黃, 邊D係藍, 邊D係豬...
有理無理齊齊$2000先算.....
仲會自己私吞$2000去買冰

屌你老母,班黑警又hi撚大咗

軍政府

話你強姦隻豬拉你都得呀有人犯法就要選擇性執法

慶祝母親節？
呀sir開緊工呀

索咗 K 有重影，仲唔係 10 個？！

警甴識法律就唔係警甴啦

又食左23KG?

咩呀，你幾時見過狗識數數字？

我冇見過

抵啦，有d深藍老屎忽係要教化吓先學到教訓

太天真

想正正經經食餐飯都唔得 想搞亂香港

讀書少易控制, 少自由意志

支持警賊 !

冰毒落格 !

咁就成家恨你一世 真係好醒

皇軍話你犯法就犯法

25公斤

拉多d最好

琴日中環有個女人一條友買麥記都中左啦
班狗9開票冇後果

甲基苯丙胺或甲基安非他命，俗稱冰毒

長期攝取高劑量的冰毒可能加快那些不可預期且速度極快的副作用，例如：心情擺盪、中樞神經刺激劑引起的精神病（譬如：偏執、幻覺、譫妄和妄想等。）

唔怪得 班狗咁撚癲

「邊個批准你同老母食飯！？」

「呀sir我自己都冇老母呀！冇老豆冇細佬冇朋友！老婆都走埋喇！你係度食飯？攞景定贈興呀！」

Twitter見

吸曬毒出狗籠

班黑警可能食咗興奮劑，控制唔到自己

貼下文宣先

.。。

on9

不要說死黑警，試著說25公斤！

真係未必

你一個人都話你違法，一班自行釋法執法者

阻人享天倫之樂

老豆成日話身冇屎唔驚比狗罰二千，比左呢單新聞佢睇就係度屌鳩啲狗痴撚線，果然金錢係最易令人反共

其實大家係同路人 唔洗咁撚串
人地都係確定下姐

無撚有錯

唔好意思, 借一借位

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

Hi左野通常會有幻覺，2個睇到變多過8個人有幾奇？

咁和你sing要加場喎

屌你老母臭西呀 毒犯

慘~~

著黑衫+年輕人.....1,...2 ....夠數~!拉得~!

現場人士點解無人講法律! 而家8人呀! 幫手救佢地一家啦!

究竟係23公斤定25公斤？

警檢獲25公斤冰毒拘4人 兩休班警被捕將停職

【警長販毒案】再多一名警員被捕 檢獲 23 公斤冰毒

好高質

屌又hi左白粉之後開工

全部黑警捉去驗毒啦你老母

多謝支持

紫薯芝士咩 話拉就拉

放大佢比藍絲

死毒犯！死毒犯！死毒犯！死毒犯！死毒犯！死毒犯！死毒犯！死毒犯！

聽日去深藍區加場

毅進制

黑狗冚家死淨一個都無天理

Push

無錯 都係去販毒岩佢地d

你漏咗「冇良知」

不要說死黑警，試著說死毒犯 or 25公斤！

有咩留返同法官講

鬼識咩班黑警，販毒就識

佢地會支持黑警

30000個23kg黑警逢節日就破壞經濟，真係每逢佳節有黑警 香港攬炒，勝在有販毒黑警

販毒先係正職
呢啲仆街嘢興趣黎

重點係香港人又覺得ok 個下先好笑

真係咩都有

告番班狗限聚令

屌 笑撚咗

分分鐘今晚上save hk打飛機好自豪比狗罰錢

藍絲: 唔係因為黑暴出嚟搞搞震嘅話 (下接所有唔合理嘅事)

仲有三個係邊到...

繼續鳩拉啦 我睇吓你幾時拉撚埋啲藍絲

可以點救
連兩個人同單獨一個人都告得
有咩同個官講 我話係就係
咁就ok

睇蘋果live 依家人係深黃嚟
個老公受訪時仲鬧啲黑警不嬲亂嚟

班狗數手指都唔識

今日禾哋支持阿蛇！捐咗二千蚊俾佢哋！

反正亂拉都無後果 話知你一個人都照拉違反限聚令

Hi大咗，睇嘢有重影，五個變十個，多咗嗰兩個咪要出告票囉

有人同班黑警嘈 不過啲黑警唔理
同一時間仲推鳩立場昇哥

班官真係多得班黑警唔少

三萬個數學家

黑警屌佢老母

我以為我穿越咗時光隧道，明明而家8個

Cls

高汁 支持

真係on99 鳩搞市民冇後果

多謝手足支持

我唔覺。
藍屍，撐建制既人（除左少數上級既得利益者），並唔係真心撐政府或者黑警，而只係覺得咁係跟啱大佬。大把藍屍廢老，泊個車吐個痰比人罰錢，一樣係茶記食飯時屌黑警/正苦唔比機會。

如果咁行行下比黑警屈2000，仲要屌自己老母，我唔信班自私藍屍會突然高尚。

23太少
一定係25

屌你係咪matt leung

Tweet

可能佢計埋喺度咬緊隻腳嗰幾隻蚊

一人非法集結都得啦同黑警講法？
香港法治已死！

天真
咁調返轉丫 政府俾十萬你 你就會變藍咩？
係嘅我無野好講

食左23公斤緊係有幻覺

畜生係有靈性的，佢地睇到鬼魂計埋咪8個人囉

拉多幾個過黎咪九個lo
呀sir 做野唔使你教

老母，因為斑狗我唔我哋唔會出去慶祝已經cancel Booking

冇諗過串人
不過如果到呢一刻仲要問個咁顯然易見嘅問題，我會覺得問嗰個都有問題

屌你老母死黑警

一邊係為公義，會30幾度都仲唔收錢上街，冒中彈食TG被捕風險既人
一邊係連搞撐狗集會都要問幾錢人工，行多兩步食藍店都唔肯既牆頭草

邊有可比性？

天真過天真嬌

只能證明你將自己定得太高
將敵人睇得太低

咁呢樣無得辯論
可能你識既藍屍真係個個真心愛黨愛警啦
我（因工作問題）有交流既藍屍，就多數都係貪小便宜，阻佢搵錢就勢係假既

戴藍絲老母聽晚出去食飯

最危害治安就係呢班黑警
無論遊行又好, 而家限聚令又好
冇佢地就天下太平

支持

十八區緝匪

人人都是越共遊擊隊

尊重啦 阿sir太大壓力先販毒

死毒犯 賤種狗

廿幾公斤冰夠你地夏天慢慢用啦

今個夏天唔怕熱 涼陣陣啦咁多冰係手

佢計埋餐廳樓面、廚師、洗碗

拉多d

25kg :有咩同法官講（因為係自己人）

呢班25公斤又出嚟呃OT
真係唔死都冇用

8(毅進制) = 111(二進制) = 3

警隊內有毒販，太恐怖了

要轉黃嘅一早轉左啦，就算被罰都係覺得黃絲去商場唱歌=搞事=累佢畀狗拉
當然我都希望佢哋拉/打錯藍屍

On99

打手？

母親節緊係搞人老母

真係自定義
而家係8人
所以你話比權班狗有幾大獲

On撚鳩又亂拉人

毅進邊識計數

黑警

同意
根本只係一班利益集團
無利益就點都唔會理你
何況仲要俾人罰錢

傻啦

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

無關係純粹係人渣姐

2+3=100

同藍絲老母講尋日大埔照拉
母親節飯取消

應該制衡佢哋嘅力量而家已經係偏幫佢哋

大埔有和你sing咩？

有冇見過被虐狂會投訴主人

屌 遊行人數多用個錶禁下禁下就話錯姐

8用十隻手指數都數得錯 已經唔係學歷問題

你有「共同目的」話知你一個定八個

c

藍絲一見和你sing走都走唔切啦
利申見過藍絲親戚咁做

48公斤

有，同黃大仙

咪玩，藍屍一句「好人好者點會俾人搞」玩曬

揸實彈 Full gear入商場捉犯限眾令

都抵死嘅 食金拱門

有冇link?

佢地真係唔識㗎

樓觀講

你諗多咗

得罪人老母

法治社會喎，只有狗吠人唔會笑

佢會理咩 兩個人都抓啦

又多5票 開心

班黑警係唔係反喇 指令都唔聽

下

High咗嘢有幻覺
一變四 四變十二

其實真係完全走撚曬火入魔 你代入佢地角色睇正正常常都唔係會唔明點解無啦啦要搞鳩人 班狗真係癲撚曬

唔撚交呀記住，

成日亂拉亂打，分分鐘嗰啲就係藍屍嚟

數數都唔識

戇鳩到震，你話而家日日都一百幾十單就話姐
就係要咁都捉
過撚左呢兩日都有人違反咪再捉囉
低能到不得了。佢地無老母吧

其實好簡單

班狗想用濫捕事件去鼓吹社會大眾去將所有令社會不穩ge行為歸究於反送中人士 分化社會 建造更多更多對立 最終目的係令所以人收聲做港豬

一句講哂 佢地要消磨示威者意志 再loop溫水煮蛙

改左8個都唔知
可能黑警每次告人都係計埋自己，唔怪得一個人都奶野啦
毅進制普通人始終唔識

黑警+狗官+太監=曱甴集團

索左23kg冰毒
23
2+3=5
佢哋5個人
違反禁聚令
+涉嫌襲警
+黑衣人(暴動)
+禁蒙面法
+攻擊性武器
一人一單

P.S. 狗邊到識聽人話

上次三個都捉啦

不過都係佢要攪你
睇你唔順眼
咩都可以入你

遲啲你出街，企2隻曱甴埋黎
淨係告你非法集結

問有無良心都照拉你

而家咁拉有幾奇

係咪失憶

呀蛇未食藥都已經onon 99依家hi埋野果然唔同d呀 毒警

限聚 =中意拉打鎖乜都得

可唔可以入稟索償出果個人？
浪費無辜市民時間去處理濫發嘅告票

push

吸左冰毒？

希望可以

一次過燒著埋佢地

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

吊你老母食飯都唔比出街聽卜街啦吊你三百萬反佢老母!!

一個人+七隻狗都當

死毅進仔

限聚令似乎會常態化
之後可以冇限量加大人數，而家8個
之後可能係10，20，50
總知唔會取消
等popo 可以有位執法
一個人都可以話佢犯左限聚令

佔中乜乜乜

好撚醒呀你

藍絲去死

或者好似之前咁捉夠8個互不相識既屈鳩你

鬧大見事，等班popo 俾人笑多樣野都好

藍絲連母親節都冇得慶祝

：1……跟住個數字係咩呢………9，捉得

中二病

應該係食完仲淨返23kg
食左幾多就唔知啦

s

吸毒後睇到

我想人咁做好耐
但唔知困難度有幾高

難D , 當疫情完晒佢仲係有呢個令
佢係直接影響到香港個營商環境, 依家D 做生意既人都吊到林鄭爆, 正常左都仲係咁,
唔止普通市民嘈, 仲有其他痳煩野政府要應付

我哋就係法律，係埋一齊就算唔係做同一樣野都係犯法！

藍絲會話見到班暴徒仲留係到抵比人拉啦

執法者喎哈哈哈

希望佢哋快啲死老母再打死埋仔女老婆

你啱 一日最衰都係佔中

班癲狗食完冰先出黎5個都當80個啦 罰你2000比佢同同事狗買冰無打死算係咁

所謂既藍絲就係滅絕人性盲目奶共撐警撐政府 唔好傻豬豬啦

八個人拉兩個根本唔合理

唉

警暴無日無之 無法無天

叫佢地死道友啦

其實有冇諗過 每交一次2000蚊 等於助長黑警同垃圾法庭

希望係藍c家庭

等睇幾時罰鳩d藍絲劏房戶位位$2000，出多幾個施君龍

唔係8個人咩

香港皇軍警察 5個隔硬屈做8個 佢老味

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

難為支聯辨同土共港共日日唱衰係黃圈搞到經濟蕭條
轉頭班黑警就沖出黎對號入座驚死全世界唔知係佢地做成攬炒

唔係㗎
屈下藍屍錢又唔會俾佢地屌
班垃圾賤種俾黑警開完2千仲要謝主隆恩咁
諗起都發發

話唔定係港共落order籌旗
好似當年英國無地王約翰咁
班貴族同地主唔肯上繳稅款
英皇就搵法國人洗劫啲富貴村莊

諗下早半個月開始瘋狂抄牌
條街一日抄3~5次
到趁今日個個出晒街
仲唔位位2千

其實唔好 最後當報認 要佢哋變黃近乎不可能

捉正佢地就會反面
尤其啲無權無勢個啲

難得有個母親節，疫情又比較舒緩，限聚令又放寛到八個人，本來大家可以輕鬆下，仔女同老母行街食飯，表示下孝心，老母又開心，商場又有生意做。但黑警偏偏到處封鎖，無理票控，亂咁拉人。黑警係咪冇老母生，所以唔抵得人地有老母，係都要搞死個母親節？